# Hyundai Motor Test

## Technical task
Есть 1 автомобиль, к примеру - {id: 1, model: 'creta', license: 'А111АА750'}.
Нужно реализовать функционал для графика бронирования на 1 месяц,
состоящий из двух полей и позволяющих выбрать дни бронирования, например,
с 2019-01-01 по 2019-01-05, с 2019-01-10 по 2019-01-10.
Также таблицу, отображающую дни месяца, занятые дни нужно закрашивать,
например 2019-01-01 по 2019-01-05 и с 2019-01-10 по 2019-01-10 будут серыми,
остальные белыми. При попытке забронировать занятые дни отображать
пользователю ошибку.

## Dependency
* Node.js
* MongoDB

## Install & Init
* npm install
* npm run migration:run
* npm run start

## Description
Для запуска приложения с production настройками необходимо создать /config/production.json с наполнением аналогичным /config/default.json
